（精忠報國）新華社：香港未來十年基建總投資將超萬億港元

據新華社報導，香港特區政府政務司司長張建宗7日表示，特區政府未來十年在基礎設施建設上總投資將超過一萬億港元；張建宗預計，未來五年，香港每年的整體建造工程量會維持在2500億港元至3000億港元的高水平，包括機場三跑道系統建設工程、房屋發展、中九龍幹線及醫院發展計劃等。

未計人工島

唔派錢俾香港人，但係派錢俾贏國

工程撚表示發達啦 食政府條水都夠飽,唔怕貿易戰

笑左 香港經濟一差就發展唔到
而且支爆程序已經開始 所以

邊個話有港豬份?
外勞全面進場!

攬炒

國家又有任務了

醫院發展計劃好呀

全面引入外地專才，進口外地藥廠自主研發藥物和醫療設施，優化本地醫院水平達致國家標準

支那產能過剩Ｄ廢成品全部用香港儲備買晒佢

你定啦，HA醫療設備收貨標準一向好高，除非歐美日禁運，唔係一定冇事

醫生、護士、護理人員用唔用返港人就就另一個講法

我最近會諗：
會唔會係所謂大灣區同香港名義起醫院，護老院，
話香港管理，然後請大陸人
之後D人送晒D老人家上去就即刻收重稅
跟住就想走都走唔到

關係法玩完，聯匯玩家，你港元跌到仙都唔仙
一萬億好少啫，落去買個麵包都差唔多呢個價

香港變成鋼煉最後隻人造人格列特
被父親大人提取僅餘嘅賢者之石